{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048697",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "간큰갈비 성서점"
    },
    "text": "大邱城西グルメ店二谷洞ガンクンカルビは、大邱広域市達西区二谷洞路33 1階に位置しております。 ここでは豚カルビ食べ放題メニューを14,900ウォンで提供しています。 食べ放題オプションとしては、塩筒串、炭酸飲料、ご飯、ラーメン、野菜、各種サラダなど様々なメニューが楽しめます。 ここは会食や集まりの場所として最適です。 また、デリバリーやテイクアウトも可能で、営業時間は毎日12時から夜12時までで、年中無休です。 豚カルビ食べ放題料金は16,900ウォンで、サムギョプサル+豚カルビ食べ放題は18,900ウォン、皇帝牛カルビ肉+サムギョプサル+豚カルビ食べ放題は23,900ウォンです。 豚カルビとサムギョプサルはそれぞれ7,500ウォンで購入でき、豚カルビは包装200g当たり3,500ウォンで購入できます。 皇帝牛カルビ肉は10,900ウォンで購入でき、冷麺は5,000ウォンでご利用いただけます。 ギアラ+サムギョプサル+豚カルビ食べ放題は17,900ウォンで提供され、ギアラは9,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこにありますか？",
            "answer": "大邱広域市達西区二谷洞路33 1階に位置しております。"
        },
        {
            "question": "食べ放題メニューは何がありますか？",
            "answer": "豚カルビ食べ放題メニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12時から夜12時までです。"
        },
        {
            "question": "デリバリーやテイクアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、デリバリーやテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "豚カルビ食べ放題の料金はいくらですか？",
            "answer": "豚カルビ食べ放題の料金は14,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサル+豚カルビ食べ放題の料金はいくらですか？",
            "answer": "サムギョプサル+豚カルビ食べ放題の料金は18,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "皇帝牛カルビ肉+サムギョプサル+豚カルビ食べ放題の料金はいくらですか？",
            "answer": "皇帝牛カルビ肉+サムギョプサル+豚カルビ食べ放題の料金は23,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚カルビの単品価格はいくらですか？",
            "answer": "豚カルビの単品価格は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "皇帝牛カルビ肉の単品価格はいくらですか？",
            "answer": "皇帝牛カルビ肉の単品価格は10,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "冷麺の価格は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 326
    }
}